美國簽證一問

我老母要簽

想問當日要帶D乜去

係個網到上傳左相之後仲洗唔洗帶相去?

我老母唔識講英文得唔得

佢有職員講普通話 個度有影相機 不過要50$ 你upload 個張有機會會唔得 佢就會叫你去影 如果想慳錢可以帶定幾張

帶晒所以證明你行程嘅野 例如去睇nba就帶e ticket 婚禮就帶請柬

打梗個 blog 照抄出嚟，雖然都知令壽堂有啲文件未必有：

見領事之前，最好要準備齊下面呢啲文件：
護照正本
預約確認單
Confirmation Page 列印本
7-11 簽證費付款收據
公司放假信
公司 Employment Letter
稅單
銀行存摺 (作為入息及資產証明)
5 cm X 5 cm 證件相一張

比較重要都係入息或者資產証明。唔識英文現場有人幫手嘅。

紅字佢全部EMAIL整合左一張紙比我,已印左出黎
老母無做野,公司個D可無視
姐係剩係帶護照正本,稅單,銀行存摺就OK ?

我老母係去探我家姐
聽講講去探親十成九都會比佢REJECT

其實廣東話都有

仲係直接同你interview，唔係翻譯

Yes, 都諗唔到有乜其他文件可以帶埋去。
護照正本就一定要帶喇。
其他嘅主要係喺個官面前曬有錢，窮撚又冇做嘢啲官批嘅機會細啲。
存摺，銀行月結單，什至股票債劵嘅單據，總之俾個官見到令堂多資產喺香港。